求notelook推介 [唔打機］

小弟唔係幾熟notebook 想請教一下各位巴打
如果唔打機 主要用嚟Photoshop同lightroom執下相同上下網youtube下咁
budget無定 只求夠用以上就得
唔該巴打們

xps

成皮野

e款可以嗎？？

自己換ssd

好似唔錯

X1 Carbon

搭單問
依部如何 ?? 豐x報價六千三

推下先

應該唔考慮apple

用photoshop 但唔捨得俾錢買notebook...
你想部機幾快？

十成又係老翻之人

唔明

仲未解決到

又話無定 budget

係無定 但係真係想夠用到要求就算
因為俾成皮野唔想用一兩年就換機
如果一步到位 用到兩三年 有保養 有咩選擇？

買 翻新 2015 macbook pro 加apple care 10500到 用到4-5年架喇

咁依部機合理嗎 ？

唔記得打價錢 依部賣12988